hi 淡友 (306)

牛市 will never die

洗唔撚洗開到咁遠

即係叫人開遠熊

好快爆

沈大師睇好淡！攞反之08年嚟講

目標3萬點 殺死熊軍

呂布兄 覺得是米玩埋聽日收工

唔炒即市啦

我錯啦熊軍

牛軍 上！

燈制就壞

我知錯na

Aiyaa

綠燈但熊升

992利害呀

量巴其實可以改返做呂布, 因為你唔會同人撞名

十點前港女慶祝老婆巴開綠燈

QQ彈過彈彈波

熊得啦

輸死喇

好淡大戰

屌你

883我平哂，大家fatfat

算漏左師兄五行睇好, 中午前睇下有冇位走佬先

輕輕鬆鬆200 點
尋晚笑鳩我收屍既人 你地收緊咩呀

數緊錢

數緊錢了

綠燈40點(逢高加沽)

數左成星期錢, 今日休息

有無加？

竟然今日無養蟹

the party just started

牛軍逃生門已關，free fall開始

岩岩入牛仲要食左4格

Sor 9 人地食左千幾點
比番二百點你做善事ja

勁

好身手

家下熊仔又10格

落得

極限牛有廿格執

食左3格牛

一棍差唔多成百點

開始捉到點玩了

竟然比位我加淡倉

咩玩法

61287 100%街貨
D價傻的嗎

琴日入果d?
今日入應該無可能十格

轉倉失敗 勉強加多2手 早知唔走

彈完了 可以再沽過

當然尋晚入

今日係咁意升返300點唔過份

All in熊

國家會還牛軍一個公道

26200未 想穿佢

超跌反彈連267都未破 好想瘋狂被夾

岩岩睇期指做人 見佢回咁快即入牛

61287開始愈來愈鳩

平完倉先黎跌...

係囉屌我先得7格
今日入

一齊去飲茶

1分支針

同我落去

有賺就好啦

jm9

1 分有針咩?

大佬

10點扑暈自己

係啦, 是但啦
平時先賺十點廿點, 今次算好多架啦

今日重要請撚左大假

重熊咗平保
靠你啦呂布

咩位平 ?

我都好驚呀
所以走左啦

布爺今朝推介左了?

我腳都軟了

5k 出哂signal

買乜牛

無留意咩位
賺左$520, 可以cap圖同我bb表白

期又低水返 我地繼續沽

good!

引熊咋

有買貴 冇買錯

有賺就得啦

隻full load熊d價

離尋晚低位仲有水位

我應該聽男神講夜晚平倉
咁我期貨戶口就變番正數啦

chok到西

啱啱差一格加唔到沽....

所以, 可以跌啦

走得快

引完牛 gogogogo

之前輸好多咩?

又引牛

再引牛 唔通跌破26200去25800先夠皮？

期貨輸好少
股票5萬幾
人仔2萬幾

每次彈高都係比大家加沽既好機會

琴日最低位追隻恆熊
而家蟹同唔蟹之間
姐係點

衝動左
一加即坐

nlmchplggdllmonl79cfh

2318唔跌

992 咩事

車，驚閪

熊軍high了

熊？個位唔靚姐 等下囉

開撚然啦

唔睇住啦
有錢執先叫我

咁我窮呀嘛

奈奈唔係平左-1咩？

乖，出返去玩啦

有閪唔會窮架

係呀, 平左
個胃痛到閪咁
平完即刻無事啦, 藥都唔洗食

散戶自由搏擊

信念

擺高十格都有傻仔接

真馬化雲你點睇

岩岩綠轉紅燈果陣.. 升50點 升左12格

要拎個閪出去賣先有錢

細個真係好撚蠢
賭場咁多有錢人, 全部miss晒

捨得落地獄未

尋日跳左船

會唔會樣問題 人地唔理你呀

我有個大學同學去左做pr
我又唔覺得好好找，比人搞大左個肚仲chi q 左

玩命 接火棒

我search 35%以下街貨，最近都275
但換股係120000

我都跳左，袋左落袋先

2318死都唔落75

120000 ？

星期二仲係278緊....正常
出唔切..跌太快

棍落了

15k 都就出signal

你都係等第時老公養你啦

錯左曬番整唔到

2318 put得未

26450

992 追put點睇,
19701

265好硬

咁耐都未跌落去

唔好搞佢，大把野買

出門口返學去先

我食廿格走左，費事人踩人，轉船仲好

平保熊養蟹中
第一次玩

又話走堂

上得

牛軍準備好未

你都好鐘意養，有錢人係唔同d

統計下，有冇人比人震走左

信念
震走左

走朝早呢堂夠啦

我都入咗3手想賺m記加大咋

1格姐
方向岩好過無買
已經無入到882熊

走晒係屋企數錢好過啦

一格食左低兩格入返

浪費

個裂口已經補左

入行前聽人講好好搵, 又話做幾年買車買樓
所以我先去做
但我覺得自己唔係好適合囉
我面皮又薄, 又唔敢R客

要r客架？

尋日收市走左今朝入番

係岩岩好補左

66803點解剩餘係0既

明明個日冇串行使價，求解答

邊隻

妹下妹下 跌唔落就升啦

無呀爺得大戶 傻既都會抽高繼續沽

上晝定下晝打?唔同

跌唔落 升得

我覺得你做得啱喔 當你雞

跌呀

有無諗過係期升唔穿265 準備34

唔好追沽住

如果一個女仔唔努力
就係等於慢性自殺

準備3幻4

期貼水過琴日

你努力keep住個樣都係努力黎架

好想知d卷商一日搵幾多錢

你地個個都入到

我果下一做野就入唔番. 只好sh 倉底算

我5手 可以多啲杯雪糕

今日高位做左喇 仲睇好

啱，你又唔識佢點知佢係咪捉妳玩禁室培慾架？

我做幾個場都算比較正經
聽講有D要同客上床

其實都好明顥係升唔上

奈奈應該靚女o黎

諗番覺得細個好傻...囉

有冇人知Ib有冇得玩細期，手續費幾多

今日高位=昨日低位

當其他熊溢價都0.2 0.3嘅時候 有一隻竟然得0.05 咁算唔算低？

唔明點解要為左錯過做雞既機會而可惜
你做得岩喔

我諗佢都陪左好多個客
我有fd 去馬交做野找佢食飯先知佢chi lun 左
無啦啦叫我個fd 扑佢，到埋牙個陣突然間話想自殺係度界手

R客俾貼士呀
水錢正常要交俾公司
不過都會偷偷袋

啱啊

好同意
不過我keep唔keep都係廢
奈奈我真絲o黎，得閒交流下扮靚心得

2318穿76

52wks low 準備

有布巴俾阻力位真心易玩.

至少唔會怕跳錯船

Pushhhh

我唔知岩唔岩, 但我當時覺得好驚
不過以前真係成日遇到D痴漢

跟隨布神腳步

有冇邊隻近熊推介

係跌呀

落緊了

正恩 我地d 2318蟹鬆綁啦

KEEP唔到啦, 愈黎愈老
但我盡左力啦

綠燈買左 最低位

慳果一格變左贏少廿幾格......

低調D

你講畀你男朋友知 佢實會覺得你well done 仲會更加珍惜你添

一大棍

穿喇穿喇

day high沽落黎都成30 格

幾便wo, 一買金一賣34

差唔多最高位 轉近啲嘅熊

依家唔加了

可加put?

2318好撚硬

點解隻61287跳得快咁多

大戶都要上船 唔拉高點起好淡倉
期指磨咁耐265就知

我做D場多數好純情
D客好孤寒
大陸佬反而無點抽過我水
抽得最多水既係香港架囉
借D意話我D指甲靚, 係咁摸我隻手

100%街貨

沽爆佢

你一時又女, 一時又男
你人妖黎?

有時唔慳得
你睇佢落 高一格都要追

我7咗 諗住可以高多少少 點知就落了

QQ 個BB 底好勁

朝早已經無左

我都覺得係咁

牛軍，信念

今日比左388 2318大家 又人人fatfat

我轉左行好耐

回緊

邊個場？依家先知會有人r客

又一餐

賺左d錢買胃藥
今次唔使食燕窩定驚已經好大進步

夠我食m記加大 多謝布神

唔好死牛啦

肯定係男

咁點追

跳得好勁...

以前班 FD成日話我好戇鳩
有錢都唔識執

恭喜哂

仲有之前隻823 put

向跌400點出發

上一個post?
點解我睇唔到o既

穿開市位

5號仔咁勁既

奈奈好有男人緣

係法興大家搶太高定瑞銀真係唔識郁

奈奈係做賭場pr?

就依個post 9點機，你望真D

more mushroom

除非你諗住一炮過係果幾年賺到財務自由退休
否則你做完幾年 時間比晒D客
但錢又唔夠退休 就無謂了

等緊388put入價內

瑞字頭永不錄用

轟啊

唔R客邊有水錢呀

823早走左，比我想像中跌得多

瑞銀不了

一盒珍珠粉都成600蚊呀
賺埋都唔夠定驚啦

做熊軍呢
真係舒服好多
就算坐都唔洗緊張
一陣就返價
再過多陣就數錢
I LOVE 熊軍

依家入熊好唔好

我都愛你

瑞銀話意大利債超賣 睇好wo

沒巴夠鐘俾家用

你篇成人文學小說呢

點解仲有人問依個問題

收息股吹到好淡
債息到3里幾 3里以下既都

關香港撚事

爺西債呢咁

3分k貼住條通道底黎行

瑞銀睇好

會落262 信念!
而家入食少d都叫有得食

66 jm9 俾人震撚走呀屌!

反完手唔記得入返熊

275隻野真係好癲 升多人成倍

有無人沽緊700QQ?

咩位走好 就黎穿300

講真話你又唔信

穿264喇

女人

穿264 係唔係要加沽

唔好咩

新倉廿格

Going down

手上有310 put, 想換280 put

睇勢今日至少眨262

走哂 驚左星期一

止賺了 31格 多謝各位

我冇貨咪唔好 得put都十幾格

jelly今鋪肥到行唔郁啦

288

期指慢慢落緊

小本 300一格 有10格了

慢成4格

26200走唔走好呢？hehehe

棍棍有力

你入左牛?

啲熊超賣到 一散水真係仆街

真係，唔係我出嚟講嘢jm9

0.137 走哂

繼續跑贏道指（下跌速度）

下星期見259都似

2318 0.064入

走1/3 or 1/2
其實可以唔走
有信念

問完即買 都已經賺4格

平保為， 63299， 得唔得？

喂 你都賺緊兩格啦 2318要放到下星期買大細

叻女

2318 布神

你錯了

走1/3

沈巴我愛你

依個星期冇左爺西擋我
4日100%命中率

同我升盡佢

收咗皮

講完再多兩格

今朝開市走晒熊, 而家又乜都做唔到了

61287就快追到60148

隻275熊就嚟貴過277熊

罰你唔俾食大倉過周末

食左再入過 282

布神 Fat fat 今晚食咩慶祝

真係搵唔返布神今朝d tips
睇左2次呢個post都搵唔到
係唔係我眼殘

5000換股

食晒啦？
可以打本開車房啦

好似係9:20左右

對唔住

同我打包一打女上酒店房

呢啲嘢好行咋喎，我契妹成日行街一坐低啲鋪頭老細自動自覺請佢啦喎

回緊氣

街貨太多 d 人會亂開價，如果係10000比率，你可以將：

（ 恆指 - 行使價 ）/ 10,000

就會知道隻熊理論價係幾多

好有男人緣

我都搵唔到 但我唔貪仲坐緊布神比嘅一千點profit

個本少咗

上個post尾呀 再睇啦 0920前

牛軍召喚 就快可以反cup啦我地

邊返工先發覺一邊炒係好難

275熊一野無十格

喂屌有無人沽緊QQ

牛軍傷亡慘重

係

請不要熊市開牛

61287好多人跳船

未走呀屌, 驚閪

兩邊走 同你一樣

唔好打咁大力

我老細係鬼佬 我做咩佢都唔理

有無熊number 介紹

隻61287 d價推到同277收回一樣 cls

多謝大佬

不過要早走
唔係就drop to zero

61287

下次翻譯啲錯嘅野比你

啊, 無信念, 早走左呀

搵到#734 淡友 305 post

咁睇穿300

今朝布神彭巴比哂方向 點錯

今日四點前眨262

唉

下 你反咗手？

追咗熊

好想睇彭巴binc 好pro

唔係咁易架師傅

我都等緊

3條女都震走曬

Bin打本王

乜都冇喇而家，app都熄埋

264鐵底

Cfu教落入佢中路

買熊坐下就賺喇
JELLY攸咩咁傻豬阿

66都震走 有d失望

大家一齊同我插爆港女

呢幾日真係咩位入熊都贏 有冇人係輸緊錢

因為我係正宗傻鳩散

等下個反彈浪布神領軍再上

等摸底果班頂唔順
自然就乜位都穿啦

我唔信今日又跌500點！

有
牛軍

今日保守估計跌5舊
會唔會太保守?

仲有305 #53

同我跌夠7舊

繼續陰跌

開開心心上學去

買熊喇

早幾日挑機個d人呢？

唔通你想取代紫巴位置

半日跌五舊

QQ穿300之日

買牛過夜果d

針晒啦

302

呢排無玩牛熊
前排俾爺爺神秘力量搞到輸唔少
今日先玩番

你話升到26650呀嘛
咁我咪走左, 等26650先再PUT囉

今個星期真係圖表派大勝

牛軍殺啊

隻熊65格

係呀, 屌

無咗爺閪dt易玩好多

走呀你

岩岩好26639

唔買喇，收咗皮

JELLY加油阿

尋日無信念走曬熊，e 家入唔入番好啊

個日底位都冇串行使貨，27000行使個日底係27073，但睇佢計出黎係0，明搶

仲有我!跟實大隊

你而家入熊係返到啦個少少

下晝打要睇到聽朝12:00嫁

含撚啦你

走左13格，搵位再入

我試下

跌停左既
邊個傻鳩好友頂住左?

我愛fn巴

之前就話跟得慢姐
咁今次咪諗住決定跟足D囉
點解要咁對我姐
我回本之路愈黎愈遠

有買貴無買錯

收皮X2

蒜啦由鳩佢哋啦

射穿你喉嚨呀

是鳩但啦 夠殭就升到綠燈添 allin

woo 大大棍

我無錢玩咁多炸

26350唔好頂住哂啦

凡事太盡，緣份勢必早盡
熊軍，請放牛軍一條生路

見底啦！ 彈佢老味

彈佢老豆

彈落去

Ok放過255

今次真係跌唔落 牛得

嘩屌

又大回，屌

問電話都無咩野
行埋黎問我可唔可以同我握手真係好撚奇怪囉
我又唔係明星
又唔知佢隻手摸過d咩

熊軍唔好太盡, 畀返少少畀先再跌

熊霸天下

彈下彈下 是咪咁多人平淡

又可以加注

275熊真係癲 唔郁嘅 大戶熊黎力？

準備好轉燈未 單日轉向

回左成80點

原來係咁

唔該巴打

呢棍大

摸過自己碌鳩

升番啦升番啦

布布，I love u

加沽

彈番上啦，我要入貨啊

準備好!

鐘聲響起反cup的訊號

我應該係痴線佬磁石

係咪想逼死牛軍

無所謂啦有賺就得

未回完

機會到 再唔+就唔等你

鐘聲響起加沽的訊號

無信念...

一入熊就升到仆街

Ex sad 7 ly

夾

呢度痴線果啲都比你吸晒

鐘聲響起加沽的訊號 X 2

做乜啫你

逼牛跳牆🐮

佢隻手打完丁

反正又見唔到, 唔計

成個馬交d sor 9 都跟住佢

大力到pk

成手痴立立

牛牛逃生門重開

國家隊

上船坐穩未!!

大部份都睇過你啲相

期指GOGOGO

洗唔洗回得咁勁

不大棍

咁燈

貼水啦貼水啦

我同fd講
個fd仲呃9我話係咩國際握手日

我的隻就被打啦

咩事回

好大

利淡消息，放曬

你信左？

叫佢走na

睇完應該無興趣

幾日大跌市皮皮聲咁輸身家

係咪等埋26650

5號仔阻 _ 住晒
熊軍加油

係呀
我仲覺得自己好衰, 唔肯同人握手
之後先知我fd呃9我

回氣再插過

正評俾user name

奈奈，你真係好Q，好蠢ar

剛剛訓醒，熊軍未末日？

街貨越多
波幅越高？

吓？無力拿？

連續幾日入熊嗰啲全部day low 到回嗰陣就會喺最高位放 我係咪傳統傻散

咁我諗住有咩國際運動日,國際擁抱日, 國際熄燈日
咁有國際握手日都好正常姐

牛軍 加油呀

下次試下調轉做 即刻發達

你又轉身

牛軍發窮惡

走鬼呀 真彈

咁就要hold住d熊唔放啦

真係就係7出國際

國際扑野日

幾時同我結婚？

牛軍第二次召集

中美傾掂數，跌停左，大棍牛上去！

有量有力咁彈 見底啦

我都試過咁, hold住坐陣+set止蝕位係最好辦法, 因為轉身慢

我都想睇

只不過係我轉數快左d姐

今日個市 晴巴落場就翻幾倍了
頭先睇住隻0.01極限牛唔敢買 但知短線會反彈 結果就眼白白睇住佢0.01變0.026

到戈日叫我

發夢既時候

邊有轉 一直牛。
今日平手沽左琴日d牛 衰多手玩即市 今個星期得番3分1利潤
跌200幾點時 入左注

係喎, 近排晴巴去咗邊?
呢十幾個post我都好少追

握手我都試過喎，真係黑人問號嚟

想扑你好耐

坐熊坐緊10格 點算

數緊錢唔得閒呀

睇到signal 但係唔敢博 唔係你錢唔入你袋 坐定d算

唉。

btw呢啲即市反彈連今日高位都去唔到 冇嘢好驚
雖然由我講好似冇咩說服力

Full load熊刷錢

癡漢

ka ming big hands

你會唔會握??
我當時好驚, 走左

賺到錢 食餐好既

叻仔!

玩呢啲 我驚我都好似奈奈咁出手汗

可能佢買左你唔知喇
不過呢幾日玩極限 實輸到仆街

[

過大海做7日鮮

夾走哂D熊 又補過

咁都叫好

和牛!

加沽？

你加加埋埋幾多球呀

唔緊要, 同感

今日有機會上落市, 等埋星期一上證回歸?

做下paper trade中咗就請自己食好d算

平時腸仔包咋

痴漢攝石

唔洗食二手已經好好

如果我頭先有買 就完成左半個月嘅目標了
不過算 食大浪穩陣啲

無啦發神經

係~睇岩位再加沽

和蛋和牛和麵 好高級

劉德華：發神經.jpg

阿公你驚唔驚佢隻手有野痴笠笠

琴日先食完M記

Chi lun sin

如果佢講到我拍過咩片, 我可能真係會肯同佢握手

樂觀係件好事

睇到你地咁落力 我放心加沽

有拍過野？
As

番號

番號？

過大海賭錢啲女成鳩日回籌碼時借加衣摸鳩我隻手，又話嘜又話柒

點解要夾我隻匯豐呀

微電影咋
得2,3秒鏡頭
不過前排有人話認到我, 我內心其實又真係好開心

要頂住個市

想你比錢佢

青姐.jpg

彩佢都有味啦！
佢隻手有毒粉我咪含得撚

你諗下，佢地真係傾掂，口交部唔即刻出黎打飛機咩？

宇宙大爆炸
沽爆佢

你去D咩場

今日好似大波幅完

特價熊時段

屌你大明星來原來
唔怪得咁正

呃蝦條就有

今日先破腳，準備穿番個頭

俾個FD呃9我
又話做女主角, 我先拍
點知條片剪得2,3秒見到我樣

人仔加油

布神岩岩265熊左，走唔走左觀望下先~

係街喔, 唔會咁猖狂掛

做熊軍贏左錢既 點解唔博佢穿唔到262 再反彈上去？ 唔值博咩？

有贏不嬲都俾，唔摩我都俾喎

咁心急做咩，今日26373，完全唔係咩底，會再落去試支持位 係咪下晝就唔啦，可能北水番黎一野隊穿落25800呢

賭場

咁搞笑，咁個女主腳係你個fd 自己？

針對美國副總統彭斯指控中國干預美國期中選舉等行徑，中國外交部發言人華春瑩今天回應表示，彭斯的談話是無端指責與誣衊，「純屬捕風捉影、混淆是非、無中生有」，中方堅決反對。

係咪都否認左先

咪喺到鳩up喇

點會係呢度搏反彈

其實純粹想抽你水

唔係all in重注既，咪揸

傻鳩

隻抽啦俾我唔忍

264食左半 265又補返..

車，有幾扯旗

唔通話喂係ar 我係搞屎棍咁咩

其實我都唔知套劇講咩
我應該係女主角(死之前)
另一個就女主角(死後)

行咁撚耐

操作一樣

262位真係唔值博？
穿262先止 果300點你實食得起

你270個陣都係咁講啦...

262 今浪一定掂到
歡迎bin c

出現了

死到連樣都唔同埋

牛籤仔果然冇改錯名

佢問緊係咪今日 我夠知262

咁我本身讀話劇
都有興趣既, 同埋當幫朋友囉
只係估唔到得咁少戲 對白都無句

乜都野來
咁都有人睇？

今朝feel 到水尾

可能佢大撚把錢唔怕輸呢

你係偶像派黎

我都唔明導演點解要咁安排

我block左佢

所以有人認到我, 我都好意外

我琴日都話QQ今日必掂300蚊 好在未有人bin我c

今日都未完

當你老臨

咁快水尾

唔可以睇少阿爺

低位上返百幾點 無一日試過咁勁

我走淨280熊仔炸 係時候死性不改

睇錯啲女借加衣摸你碌鳩

280好遠下

一埋枱無對白就知係伏嚟啦！
做默劇咩屌

呀呀呀

期指次次一上26500就有人壓一壓

今日睇位清倉 星期一爺閪都唔知會玩咩

依家熊唔熊得過？

你果啲動作片黎喎

爺閪份人咁小氣 好易估唧 老美咁鍾意嘴炮就同佢駁火囉

唔上唔落

你就唔好啦 幫你回左本 我都任務完成

2318唔識郁 放到下年算

呀爺2821喎，港女跌咁多佢唔駛含咩

成套戲係得個男主角有對白
不過算啦, 可以去攬下仔, 唔好計較咁多

坐緊7格熊

咩仔黎

好似搏值率唔夠高

晴巴幾時幫我回本
識自己去廁所

想 CALL
可唔可以搵人阻止我

Me

男仔

+1算啦
等星期5啊爺暴力救市

me too

GUN

Call la

岩岩番工忙緊,大家賺成點?

qq 52週新低 破晒前底

幫埋我啦

車，車錢都蝕鳩埋

會唔會唔救, 好驚

好燈

你覺得可以彈到幾多

有俾番車錢我

好想過澳門9行下

破新高追call
破新低追put
是常識好嗎

真傳三角大師見到三角未？

一齊

朝早既大浪完了
等下午

左牛右 call

壞消息岀曬，星期一反彈

到底妹上定妹落

得個桔為嘜

澳門有咩好行
香港仲多野買啦
我想過香港

過嚟囉

香港有gei 野馬交都有啦

救撚到咁多咩

大家都係隔離飯香姐 打和super

賺左演出經驗
我夢想係做演員或者MODEL架
但夢想畢竟只係夢, 發過就算

牛軍

星期日過呀

Hi

留半倉gun 到底

除左地鐵
同埋有D牌子, 澳門無專櫃架
我上次都係過香港買RMK

咁我唔CALL啦

侵侵成日上嚟

come baby

個個一味講港女同動物...
有冇人留意到個港匯強返d

香港無打令浴室

留名

我俾你自信既魅力吸引到
好想跟你搵食

䁠5格 之後倒蝕7格

in 彭巴 we trust

香港好多大商場, 我一去行街就好HIGH

一開一定跌
所以我熊過, 但會唔會之後拉升就唔知啦

我用緊rmk支base，幾好!

點解咁多人睇好港女

有呀下
上星個月去先見到條街有咩桑拿

傻咯

我買晒BASE, 粉底液, 粉底霜

香港買化妝品都唔算貴
estee lauder 支double wear好好用呀
有無試過?

諗住跌咁多會反彈下?

睇到我下巴都跌撚咗出嚟

見到我會唔會仲high？

想問下點解
之前見到話A股會被人call 孖展

又溫仔

無呀 應該同澳門差唔多價
我係見澳門無RMB專櫃, 驚出去買到假野先過去

睇完你係會驚

粉底液我用estee laduer同covermark
chanel都有用

好好笑咩

絕對唔會
我係一去買化妝品, 就連阿媽係邊個都唔記得既人

信我真絲未?

你表情搭救

網戀都可以見下掛

熊市勿估底是常識吧

唔識睇 講解下

加唔加好呢

你除衫睇下先

其實影到我好樣衰下

未到底都可以反彈架姐
彈完再插囉

淨數上升一般等於更確認趨勢
多左人追

網條鐵咩

好想見識下

lm比大隻仔含

係呀癲撚咗線

布神，點睇5仔補左島型頂個裂口，應唔應該走熊？

唔係網戀緊咩?

過去睇下古蹟, 去天文教山 望住個大海思考人生

所以都幾sure會見262, or even 258, 最壞24000

龍市

好撚悶喔

一個上升(下跌)趨勢市中，未平倉合約增加代表上升(下跌)動力仍在，市況好大機會繼續向上(向下)行。
在一個上升(下跌)趨勢市中，未平倉合約減小代表上升(下跌)動力減弱，市況升勢(跌勢)開始放緩。

其實準唔準

細個都有幾個女朋友係澳門人，感覺澳門女仔純情靦腆d。

算啦，玩過吓算啦

2822 下星期call唔call得過

俾你講到好心動

演員要隋時腿開張, 比人抽水wo

有諗過, 可以會影番相

我戈D好正經架

糕糕糕

咁275熊仔會唔會太近
使唔使再遠d?

未見過嘅咩

有料

逢高加菇啦
彭巴信念射到上太陽

試鐘, 含左先

70.8頂住 上唔到去. 唔太怕. 另外11號會除淨0.7835, 個價又會落番, 唔怕會打靶

28050-26243 唔夠 仲差400-600

帶你行山體驗人生

果陣我幫佢地買相機
香港有水貨馬交無，水平行好多

打撚錯喎清

彭于晏含撚

白師兄我呢期贏架

佢啱既 配合 服用

見過

278熊仲平過275熊

都要人地比你含先得架